立23條50萬人上街反對，引入國歌法本地立法大部份人無所謂！？

國歌法規範言行
跟國旗法不同
有點似23條

泛民唔肯反對立法
因議員宣誓支持基本法
違反誓言可能被DQ

返工，不了

打PS4 不了。

返學，不了
旅行，不了
食飯行街，不了

追劇，不了

群龍無首

香港唔會有希望

有冇諗過當年係沙士出現經濟不景先咁多人上街

群龍???

唔去投票 or 棄權都得啦
飯民一向係on9

根本係當年經濟差先咁多人上街

國歌法立法係天經地義
傳媒話好多國家都有立國歌法

事實上只係少數國家有立法
而且未必有罰則

羅范椒芬：國歌法難詳列場景 市民要「執生」

是但啦
唔覺有幾大影響
唔會搞到我

連登仔一向唔buy遊行

關我撚事,準備移民走啦

樓主on9，佢有佢播，你有你座，驚乜撚。
日日自己驚乜驚柒，揾多啲錢好過啦

去示威俾你班友批評左膠儍仔
你地目的已達啦

wfc 馬照跑,女照屌

香港係搵錢地方
仔女係外國讀書
有咩事第一時間返"祖國"

果陣回歸左幾年，仲有幻想掛
雨革之後唔再有

市居: 點解要立國歌法
政府: 很多西方國家也有國歌法
市民: 但係人地冇罰則喎
政府: 香港不能硬搬西方模式

咁多年過左, 先發現一個現實, 就係香港大多數人都係仆街, 係抵死既, 點解要為左佢地企出黎, 一齊死咪算囉

想申請政治庇護 , 不了

其實係

港豬+大量殖民
搵錢移民/爭取bno平權最實際

市民：即係要咩模式？
政府：要符合習近平思想嘅中國特色

根本上香港已中國化，無呀la, 自救多福la

自己出錢出力出時間去抗爭，
但身邊唔少朋友剩係LIKE完、講句加油就算，其實真係幾灰下。

寫入附件3全國性法例
議員無得反對本地立法？

我諗係根本泛民無諗過反對 因為佢地本身都係大中華膠 支持一個中國

假如將國安法引入附件3...

共產黨而家識玩好多
以前乜都唔理就想夾硬來
而家識得將個罪名丟俾對家先(球迷，獨派議員，暴力抗爭者)
再講到係你班人"迫"中共要出手立法咁
部份港豬又真係會覺得係班人"搞搞震"在先
立法話咁易

當時都唔係單純23條，而係樓價問題。

CC台不睇香港波 不了

總之而家寫入附件3就可以唔洗經立法會

加埋入閘篩選 釋法DQ 修改議事規則
泛民議員仲有幾多存在價值？

cc台反波台,
波台狗噓國歌, cc台不了

根本就係23條，有幾難明

咁撚多港豬都冇用啦

自古以來華畜唔餓唔識作反

not funny

無人理

97前英國都冇搞咩國歌法
仆街共產黨

其實樓價大跌，負資產先係最大根源。

外國只小數國家有國家法
其中有罰則更少